Home Office 抗疫的反思：其實罷工真係可以搞抗爭成功？

肺炎到，政府都宣布公務員home office
好公司搞緊home office 政策
咁多人在家hea
社會咪一樣正常運作
政府一樣可以唔回應訴求

再思考下：罷工真係可以搞抗爭成功？咪天真啦。

醫護，運輸業可以home office?

都話左係得一部分既行業罷先最有用, 例如運輸 / 教育 / 提供緊急服務既政府部門...

其他行業罷 = 而家既home office一樣

得呢兩個行業罷工有用

建築及工程：要人，但幾日甚至幾個月停工，唔大影響。

Office工：可以Home Office

教育罷工意義都唔大，上少日堂唔會死

SARS 2003 停課兩個月都無事。
暑假其實都放兩個月，大學暑假放四個月都係咁。

好多人wfh真係work from home唔係hill

屌你唔係第一日先知呀 你諗下咩人罷工先最有影響力 eg機場運輸 黑警（黑警罷工你諗下幾大威力） 港共高層（唔洗諗 ） 入境（做得政府工算鳩數 為穩定同份糧） 金融業（連手足都唔知有幾多個，未計鬼佬同支那佬多） 醫護（雖然失敗收場 唔會屌 真心支持） 航運 上落櫃個班（香港貨運量數一數二） 屌你黃店罷工 其他行業罷工就有撚用 罷罷罷 叫人罷 學生罷咪當無咗一年ge學生囉 動搖到香港啲乜？